Будут игнорироваться:
- все файлы в директориях .terraform во всех поддиректориях

- файлы с расширением .tfstate во всех директориях

- файла crash.log во всех директориях

- все файлы с расширением .tfvars 

- файлы override.tf, override.tf.json, *_override.tf и *_override.tf.json

- файл example_override.tf - не будет игнорироваться, будет отслеживаться

- файлы с расширением .terraformrc и файлы terraform.rc
